黑警新白色恐怖，任何物品都可以作攻擊性武器

黑警11點記招指
你身上任何物品，只要佢話你係用嚟攻擊，你就會被捕。
者係買左個番茄🍅銀包有d銀紙，你都可以因為咁被捕。
咁樣咪仲恐怖過北韓